有冇九東黃店請人

呢排搵工搵到好頹
疫情令到自己停晒工
急要錢用
有冇同聲同氣嘅黃店仲請緊人

同問 八大畢業 22歲 （失業）

咁既時勢仲黃店先
人地請都請被捕手足啦
幾時輪到你?
冇錢開飯M記都要做啦

巴打上TG問下番工平台啦

賺藍店錢，駛落黃店度仲正